張舉能做終審法官， 依個係咪紅底

睇黎似係啦

唔係都應該上唔到呢個位

為DQ9月立法會議員鋪路

邊個做都冇所謂
反正已死

應該問 唔係紅底有冇得上呢個位

明年11月上任 from apple

up

唔通中共會比個鬼佬坐呢個位咩

評價 FROM WIKI
對於張舉能出任高等法院首席法官，曾蔭權盛讚張舉能是位「傑出的律師，品格高尚，深受司法機構內外敬重，法律界對他也推崇備至。」[6] 馬道立和黃仁龍表示歡迎，馬道立深信張舉能會是出色的高等法院首席法官。[6] 余若薇對任命表示歡迎，又指張舉能的資歷雖然不及林文瀚和任懿君等法官，但優勢是年紀較輕，她寄望張舉能能捍衛香港的法治，維持司法獨立，並希望張官能改善案件輪候時間過長的問題。[6] 為張官「學兄」的立法會議員梁家傑，對於張舉能出任高等法院首席法官表示有信心，他指張舉能既能不偏不倚地處理司法覆核的案件，其法學素養又獲得行內認同，惟近年行政立法兩權失效，香港人對司法機關的期望愈來愈高，司法覆核的案件亦因而大增，他希望張舉能能確保高等法院繼續有效率地運作。[6] 立法會法律界議員吳靄儀表示，外界早傳出張舉能將升任等法院首席法官，因此她對任命不感意外。她指雖然張較年輕，但不擔心其經驗不足，由於高等法院首席法官的行政工作較多，大如司法制度是否獨立、大眾是否能輕易使用法律服務，小至法院是否夠用等問題均與他有關，與司法或審案經驗，反而沒有直接關係。[2]

對於張舉能接替鄧楨，林鄭月娥表示，張舉能法官為傑出律師，曾處理多宗備受關注的上訴庭案件，特別是有關行政訴訟及憲法方面，認為他在司法界地位尊崇，享負盛名，將對終審法院作出重大貢獻。張達明續指，張舉能是合適人選填補鄧楨的空缺，預料負責處理中文案件。他又形容張舉能是「有心」和「叻」的法官。

垃圾紅官
法治已死

9月DQ唔到/泛民本土險勝＞政府上訴＞11月上訴得席？

蘋果好似出錯 應該係1月
不過都似

政府做野， 一定會幾重保險， 有back up plan
萬一立會選舉， 建制贏唔到， 佢就用依d手段去DQ, 司法覆核

Now寫一月

Pin this la

終審法院唔係一個法官話哂事

美國快D開戰打柒支那啦屌 仲忍佢

呢D法官全部要清算

sor 柒咗

唔紅唔推啦 邊洗問

佢處理dq 立會議員架

不如問邊個唔係狗官好過

講well paid for it果個靚女黃官

屌那星

dead body

一定係狗官黎啦

紅到發黑

不舉男

法治已死
邊個做都一樣

可能又係地下黨員黎沈智慧呢d真係既官就唔會有份!!!

林鄭任命

深紅

呢個問題=中共入面有冇人唔係紅底？

佢揀嘅唔同黃咩

做司法機構,唔應該分黃唔黃,唔應該有政治立場去審判,唔應該受外部因素影響判決,呢啲先叫司法獨立,法治,不過全世界唔知有無1%法官做得到,做得到嗰啲都已經畀人炒咗

紅底/藍屍係有樣睇

睇樣都分辨到忠定奸啦

變中審法院

林鄭月娥又指，以張舉能在法律界的崇高地位，看不到立法會不同意有關任命，但現時內務委員會未選出主席，呼籲盡早選出主席，讓包括任命終院首席法官等工作得以處理。她表示，主持內會選出主席的議員是身兼大律師的郭榮鏗，他應比更多議員明白司法制度的重要，應樂意促成終院首席法官得到任命。

郭榮鏗我知你否決唔到任命, 但可以表態反對下？？呢條中共打壓機器，直接導致法治已死

似係地下黨員
好似林奠咁

咁等美國制裁 攬炒囉

紅到仆街

deadbody

DQ呢隻鑊肯孭 咪有得上位囉
得楊生仲覺得香港有法治咋嘛

郭榮鏗會繼續扮盲睇唔到

係
一日唔光復香港，其實冇乜分別

政府點會任命唔係紅底架做呢個位

係，懷疑背後搞掂
佢升得勁快

霍兆剛做會好啲，但港共同支那一定唔比

過埋張舉能下次就一定係黨員鳥，所以張舉能都算為交接做準備

曾蔭權

上得位你話係咪...你係林奠你會唔會升個同自己作對既人？

個面相已經係奸險相

Dead body

而家一定揀紅官㗎啦唔需要問

邊有人會改名做舉能
佢老豆條能不舉？

佢仔女好勁都係讀Oxford

O唔Over 到dead body

就算終審法官唔係紅底，公正判案
政府燒稅金同你玩上訴，或者你燒自己錢同政府玩上訴
淨係終審既堂費都已經令你一開始就輸左

推

4個字
dq梁游

其實問黎都多餘啦，柒婆叫得做既，你做會正常咩

你都 on9
呢個時勢
唔黃嗰啲係人嚟？

CLS 法治已死

應該開心呢個紅底上場
有d人覺得仲有法治，係時候打破埋佢地嘅幻想

如果係咁, 係理論上佢都仲叫公正, 只係法律從來都係有錢人既玩意
問題唔係

咁你唔好學人講法治

true
班法官幾時判案站在香港人個邊？
要制度光復，重建三權分立，司法獨立先得

做得呢個位都係紅底架啦

紅到黑，柒婆欽點嘅都仲要問

記住, 終審法官係要特首任命
即係你想升職, 就要你老闆任命, 咁你奶唔奶佢?

唔好同我講法治未死

即係法治已死

你食屎啦屌你老母

你第一日上連登?

撐手足=司法獨立=有法治

罰手足=政治打壓=冇法治

不舉撚

中

林奠用得當然係

係，lihkg仔心中只有黃官同紅官
判決唔岩心水就貼楊岳橋Gif ，唔洗討論

全世界推上Twitter啊
Check and balance is dead
Rule of law is dead
Sanction now

有冇人屌過錢果先？
大佬 公正判案係應份㗎！手足俾人酷刑迫供，你話唔關我事？呢d叫法治？

同依啲object 嘈來有撚用咩
係港共極權面前講法律，唔係on9 就係內鬼

有請onQ表演切腹

Walking dead 行屍走肉

係

法治已死

好快會有針對法治已死嘅活動

到時又會有一場腥風血雨

希望香港人到時依然可以做到唔割

叫做不能舉會好d

係撚緊啦dq wor

就算明知唔係on9 就係鬼我都會盡量駁

甴近平

慘了

佢老豆一定係擔心個仔不舉

睇名就知大陸狗
耿爽 葉虎

以後唔好再講咩法治社會，反正都已死

拎住個p牌問人第一日上連登

小弟無知，可唔可以講詳細啲

曾蔭權真係一個好好既特首,希望大家唔好再罵佢。

3600正評

點解唔係Joseph Fok做CJ? 俾條剛剛升上去既柒頭做

唔政府正確點會林鄭咁急叫佢上去做終審法官

巴打有心機，請你繼續努力

不舉能

你知唔知佢頂住個內會頂咗幾耐

社區報出版計劃要大家撐

條賤婆委任得嘅, 好人有限

相由心生，一睇個樣就知係壞人

DQ 議員洗撚終院首席法官咩
上訴庭ban 9 你，終院都唔洗上

你睇邊個極力任命就知啦

唔係紅底都無得做
香港收皮

在三權合佢框架下，佢或許會成為第一個俾老美制裁終審法官

大佬
藍嗰啲係支持緊班狗濫權亂告
插贜 繞過律政司告犯
非法禁錮拘留
私刑喎

呢啲叫法治
你講埋我嗰份

加速主義

不過辛苦俾人告嗰班手足

林鄭任命得一定紅到傻

任命得，梗係紅底啦。

唔好老豆搵仔

有撚用咩，想isis 搵佢多啲